有冇人記得高登交流生?

N年前高登女神而家變左中女，有冇人知佢近況?

你咪講左佢近況